葉國謙：揮動英美國旗的確會觸動中央神經

葉國謙︰國民教育工作要先由老師做好

全國人大代表葉國謙表示，現時不少人在遊行中揮動英、美國旗，又叫光復香港口號，的確會觸動中央神經，但他仍然認為香港人是理性，至少無公開表達要香港獨立。葉國謙在本台節目中又指出，香港在愛國主義教育方面的確比澳門做得不足，從不少年青人都參與暴力示威，又作出侮辱國旗行為已可見到，他認為要做好國民教育工作，要先由老師做好，他們要對國家民族有認識和認同，但回歸以來，不少老師都無接受國民教育，加上香港社會對共產黨污名化，西方社會基於政治，扭曲共產黨，他認為老師對內地的正面及負面的問題都要多了解。至於有聲音要求政府主要官員要更換，葉國謙說，不排除部分官員可能會換班，但他分析今次修例風波，不單是修例問題，而是具有顏色革命的色彩，觸及到中央底線，中央是不會接受以暴力行為，透過癱瘓政府來迫使換班，因此估計即使要更換部分官員，亦不會在短期內出現。

2019-12-21 09:24:22

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

教育界大清算開始…………真實返校

檢舉匪諜 人人有責 顛覆國家 唯一死刑

Source: RTHK TG

即係要fing多啲 fing到佢神經衰弱

我地應該無論咩活動都玩旗海

幾時可以觸動到共產黨腦幹死亡

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

八國旗海 光復香港

中共就真係最驚國際圍堵

知你小學雞先fing英美旗

你大方啲無咁多人舉

從區議會選舉見到
由香港親中派到中共
佢地真心唔知自己黑人憎

佢瞓撚醒未,已左觸動左中央神經好耐啦

提咗我地要繼續觸動

多謝葉廢老提水
咁要日日fing 秒秒fing fing撚到佢爆血管

呼吸係港獨,飲水係台獨
我係要做呀,吹咩

敵人反對的

人類歷史一直都係打黎打去
有仇 有利益就會搵機會打

就當真係成個世界眼紅你有錢
事實係自己無能力頂到
但係又唔識得做返好外交公關
下下整d獨裁假新聞出黎柒 成日口交小紅粉周圍咬人
咁多位俾成個世界入 被圍攻
怪得邊個? 同你講友情咩?

咁政府高官親屬揸住英美護照又唔會觸動中共神經既

所以我地要食住個勢要加速中共滅亡

整個場境

八國旗圍住中國

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

敵人反對

毛賊神經?

洗唔洗鞭到咁

要人俾人壓迫同時又要人效忠on9?

唔通過咗一四年我哋仲驚激嬲共慘黨咩
激你咪激你

我係中國人呀Hi.jpg

當年佢地做炸彈就難道不會觸動英國及港人神經

做咩咁坦白 咁就fing多幾野

鞭屍之外，其實係要配合埋你引呢句毛語錄，去睇清楚邊啲先至真係共諜

咁就要揮多啲啦

繼續扯旗

不斷觸動佢

和平佢又唔理你

exactly

十足十怨婦咁

爆血管未？

佢係真心覺得共產黨好

戇鳩

一直都係講緊要激死班小學雞嫁啦

唔觸動你神經做黎做乜？
你都on99

唔洗入戲院都可以體驗返校劇情

既得利益者黎姐，佢地一直都知外國最好

關我撚事咩

呢個人我覺得佢係真心共產膠

fing撚到佢腦細胞死忙中風

佢地唔係唔知麥美娟六月就屌左林鄭老母其實佢地睇得好通透，不過因為要「護共」，所以先智商急降姐但亦都係因為呢班賤種明明清楚發生緊咩事，但都選擇埋沒良心，所以先咁仆街講埋D白痴野想呃細路

佢同屋企人應該都有無外國護照同資產

高度自治

當年中共既武裝保衛蘇聯
到以家既香港人感謝美國人權法案，都係差唔多姐
唔通當年國民政府既"國民教育"做得特別差????

官方認證
國際戰線繼續

佢全身都G點喎

咩旗都舉，就係唔舉支那旗

我老豆都係咁講

把國旗穿上身

共匪

以後大家都識點做，花旗國旗係美丽又吸引！

老師都要送返大陸洗腦

瞓撚咗幾耐呀佢

用黨警鎮壓又唔真普選的確會觸動港人神經

係咁講港獨囉

thx

成個共產黨本身都係邪惡及矛盾既集合體
簡單d講就係當自己真理當自己係神
既是一又是全
必要時係弱者 同時又係強者
必要時叫人睇將來發展 同時又要J歷史
必要時又會無視所有歷史事件文件 同時又要個世界追源溯本
必要時屌世界打壓佢 同時佢又打壓自己人

喂太多喇 唔諗喇

佢搵到大台未

中央是不會接受以暴力行為，透過癱瘓政府來迫使換班
但亦不會接受二百萬人和平遊行迫使政苦換班
所以無論如何中央是不會換班的

中共：任我劏咪算數囉搞咁多嘢

揈多兩嘢支那係咪會爆血管死？

即係做得啱啦

做啱了

證明時代革命呢句中共dont give a shit

咁就要fing多d喇

高官走資英美，將家人送英美反而唔會觸動中央神經?

收到

好想刺激佢條三叉同中樞神經

我覺得係葉國謙唔夠膽公開講時代革命，中共其實乜都give a shit,我地呼吸都係港獨

bb 仔呀 ?

條神經用橡造架?

咁易觸動

叫天滅中共 全黨死清光
直接head shot 唔駛觸動神經

係就快D出老解啦
得把口

上次80萬人遊行好多人嗌呢句

得罪共產黨啲friend都short short 地

多謝你提醒

玻璃心

一定要舉英旗了

唔觸動舉黎把撚咩

收到！

只許高官移民 不許百姓舉旗

多謝提點

點止要觸動，要挑起佢條神經

獨裁者既神經 理佢咁多黎做咩？

咁高潮未

奶共呢個行為本身就腦殘先會做到，一個人智商再高，只要一做奶共行為，反映出嚟嘅智力就會急劇下降，不過本身班人渣智商都唔高得去邊

方法已得到認證

做得好

吹咩

收到晒 識做 thank you！

仲話香港人理性唔講港獨 但就不斷扣帽子咁我地到時真係講港獨 睇下會點

垃圾仔通街都係處呢

THX

嘩，直線bin c

遊行示威的確會觸動中央神經

又jer

屌!! 有聲POST

push

第日老師就捉哂去打筢

唔觸動揮黎把撚

學班回歸撚樣禁主要幹道都插美國英國日本旗

不過咁，揸旗果d真係會俾中共間諜跟蹤再送中...

🇺🇸🇬🇧

觸動神經病

中共咁撚多G點

笑死

毛賊神經病呀

咁下次揮動青天滿地紅LO，夠晒大中華啦掛

A

燒黨旗,俾大家明白,我哋針對既唔係中國係中共,共剷黨,鬧係唔夠既,燒黨旗,
可以愛國,但係唔需要愛黨,黨國不分係小粉紅既盲點,
都係中共洗腦手段,你可以洗腦愛國,燒黨旗反洗腦,
當然有啲小粉紅都被洗腦父母不及黨親,但係一定無被洗腦要盲目愛國多,
盲目愛黨果批小粉紅根本就係紅衛兵.
認真,黨旗抵玩好多,唔犯法之餘仲有意義好多,
燒國旗,黨媒一定洗版咁報,因為可以洗腦,
燒黨旗,黨媒一定冷處理,大肆報導會幫手反洗腦大陸班人,有腦少少會諗既都會明咩意思,輸出革命.

叫下I love USA 都會觸動架啦
你條神經咁撚廢，怪邊個

你會唔會話舊屎係香？
你點愛國教育都改變唔到共產黨d仆街on9野架啦

舉美國旗係表達對美國理念認同，求合作或幫助. 唔明點解會另人反感.
如果美國人揮光復香港旗幟你會唔會反感

佢哋係咁推埋d無謂法都好觸動香港人嘅神經⋯⋯

D神經咁易觸動 應該有神經病

咁就更加要做

okok

好想同全世界人瘋狂觸動支共神經

咁撚蠢嘅
教埋我地知要點做

全身都係g點

那麼少美國國旗是不夠的
我要人人都有
香港人起碼明刀明槍搵外國勢力
好過支那人高舉中國國旗排隊拎綠卡

係時候加日本旗

2020 下半年就可以明刀明槍講獨立

其實幾時輪到你決定接唔接受
仲未睇清形勢

求中共G點數目

自打嘴巴到
到底邊個講港獨

國旗粒大星咪又係中國共產黨

國旗會犯法,黨旗任玩唔犯法,點解要簡國旗玩呢?
咁打你兩巴同斬你個頭落黎打兩巴又有無唔同呢?

黨重大過法，但係你又調返轉頭信共產黨話你唔犯法
反共你做乜鳩都係犯法都係錯架啦屌

明白哂

你入去個post同通街都係處條柒頭皮講啦

你咁撚把炮,就放核彈殺撚曬啲狗啦
抗你老味爭呀
你又唔會做,犯唔犯法關你撚事咩

葉未訓醒，2019年香港人已唔會再怕「唔好激嬲共產黨」

所以?

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

大大力推！！！

屌好撚煩啊
成日都話學生唔愛國因為冇國民教育
你班「建制」夠讀殖民地書大啦 咪又撚咁愛國

根本要人愛國就唔使咩教育
你畀利益名譽班學生
有班冇志氣嘅就會折腰啦
就好似光頭劉 sir 咁 佢都冇受國民教育㗎
依家上面又專訪佢 又整咩劉 sir figure
佢喺上面開開心心 自然愛國啦

澳門是一早有哂洗腦, 但香港係英國管理, 唔會輕易接受支國一套教育

你發我晦氣又好有用咩

吓,我講堅嫁喎,你當發晦氣?咁即係你做唔到啦?
真難服侍,你話點咪點囉,你啱曬

你鍾意啦，純粹提下你根本而家做啲乜都係錯啫，話知你燒咩旗

你都算係我見過呢半年兒登入面一聽到質疑就最快氣急敗壞嗰啲人嚟
不過你都唔係最差嗰堆，起碼唔會一句唔啱聽就就咁幾個字分化撚/block/拉

中央神經架，千祈唔好激嬲佢呀

我最鐘意激嬲共產黨

做物都可以拉，入唔入到又係另一回事囉
唔撚使你做，犯唔犯法又關你撚事咩
最好班前線俾人拉曬啦，係咪咁講先
定係物撚都唔好咁咪唔會被捕，做等個天跌個民主俾你嘆囉

我其實由頭到尾都係質疑你一句就係，一日中國共產黨執政，一日你香港人做任何反共嘢都係所謂錯/觸動中央。因為黨大過法，所以燒黨旗又好燒國旗又好都係錯。

你就講嚟講去都係揣測我講嘢動機，即係你係都要誅我心/顧左右而言他，話我犯唔犯法關我咩事；跟住又要發晦氣話我你啱曬啦，真係難服侍。好喇而家再加多樣滑坡，話一係就前線拉曬，一係就話乜都唔好做。

調返轉我由頭到尾都冇揣測過你話要燒黨旗/燒國旗嘅動機，純粹唔同意燒黨旗>燒國旗，因為根本都係一鳩樣，尤其是國旗粒大星真係代表中國共產黨。你就句句都估我點解要質疑你

條友似低能
而家係香港人俾人針對
佢反而話要國民教育
而且共產黨無宣揚共產咁耐
俾人政治目的不如諗下點解犯眾憎啦

你睇唔明我啲理據就嚟質疑我，我都唔明你質疑啲物，所以我只能揣測你質疑既動機與目的。
燒國旗會俾共產黨發大嚟洗腦，
燒黨旗可以反洗腦。
犯唔犯法只係其次。
你閱讀能力咁低，就唔好嘥時間拗啦，讀多兩年書先上網啦。

洗腦呢樣我都係唔同意，因為我都講咗兩支旗個本質都係一樣。雖然我都覺得要盡量影響鄰國人觀感，但係學你話齋，好多鄰國人都係黨國不分。你話燒某一枝旗會有咩顯著作用，首先要佢哋都真係明黨國兩個概念有咩顯著分別，但係可惜黨大於一切呢個概念更加難改。至於犯法，咁點解一開始你又要咁緊張話：「國旗會犯法,黨旗任玩唔犯法,點解要簡國旗玩呢? 」最後，你都係要嚟埋人身攻擊，辱罵，咁算喇，可能我哋喺討論上無緣。祝福你。

粹純打人兩巴vs斬左個頭落嚟打兩巴
兩者既分別係後者既恨意更深。
講到而家你都係唔明兩者既分別，所以我只能以顯淺既犯唔犯法去說服你。

1：如果燒旗係抗爭手段，
你燒唔燒，亦即係你抗唔抗爭？
2：抗爭！燒！咁燒咩旗？
係你眼中，國旗黨旗係無分別既，咁燒邊隻好？黨旗！因為唔犯法。

我都唔知你同我拗緊物
再問你：
抗唔抗爭？
燒唔燒黨旗？

Push

後者恨意更深，呢個我都同意嘅。不過當燒呢個行為要影響埋鄰國人觀感，我就純粹覺得都係一鳩樣，因為一嚟好多鄰國人都係盲毛嚟，二嚟就係都係嗰句，共產黨話你反共，你做乜都係反共。

問我嗰啲就係私人問題喇，同我哋以上講緊有關燒黨/國旗個抗爭成效問題係兩回事。既然你咁想我答，當然係，抗爭，同埋無論佢哋做乜我都支持。燒旗都係一種抗爭方式，但係我覺得why not both囉 因為根本共產黨本身更加無法揣測，即係好似樓上有人講過話，香港人而家抖啖氣都係港獨架啦，冇話燒邊支旗好過邊支旗，冇話做咩好過做咩

講多句，我睇到班友班打手日日吹幾十萬次風睇到厭，少浮時事臺啫。就係因為而家時事臺日日都係一堆垃圾post，已經好難再理性討論，令到我更加唔想上。講開又講，有啲柒頭皮叫過人唔好舉美國旗添。唉，真係嘥鳩氣

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咁撚遲架

重點：無公開表明香港獨立
大家識做啦
下次嗌口號記住大聲跟

屌你 我又5系通處24小時上連登😫

所以咪話泛民暗共囉！屌佢老母

😅

黑警721一早已經吉撚住香港人既神經啦

如果你個恨意唔到位,根本打唔打果兩把你都唔會在意,更枉論斬人個頭.
你根本唔明白啲點解燒旗,就走嚟同我拗燒唔燒旗定燒物撚旗?莫名其妙,ON9到爆.
燒枝旗都吹風?不嬲都有燒開嫁啦

啲乜乜物物觸動中央神經係奴才語言，佢又唔敢講激嬲中央咁露骨，因為仍然要扮一國兩制下有表達自由，香港人嘅實事求事作風係：一係你話我有犯法拉我，否則就係我自由可以做嘅事

燒國旗就係頭連身連手連腳,即粹純打兩巴,
燒黨旗就係斬左個頭落嚟啦,斬頭兼打兩巴.
請問
1:你要同我拗打唔打果兩巴定係
2:你要同我拗斬唔斬個頭呢?
如果係2,呢個偽命題只有二選一,沒有why not both,
因為個頭會被我斬左,請你唔好夾硬駁返上去先打果兩巴.
唔好問我點解要斬個頭,因為你永世唔會明點解我要斬.
所以如果你覺得要打兩巴既話,請打斬左既頭,即係燒黨旗.

重申犯唔犯法既問題,犯法得勇武可以做,唔犯法係和理非都可以做,
燒黨旗=隨街燒衣紙,警察可以鳩拉你,但係好難入到你,
燒國旗=犯法,警察可以鳩拉你,而且好大機會入到你.
如果你睇到呢度仲係,無所謂啦,why not both,我恭喜你,你嬴左請你block我,多謝合作

但他仍然認為香港人是理性，至少無公開表達要香港獨立。

敵人反對的……

中囯人諗野全球獨家思考方式

舉高啲

好掛住929反極權嗰陣萬國旗